Финальный проект Java-школы СберТеха. Описание того, что должно получиться положил на Google Docs: https://docs.google.com/document/d/1qmq4eLAo5et6jvRJN3iKE2H5ZM3taUDxeCNFXTBBYeY/edit?usp=sharing
Дополнения приветствуются. Первые задачи которые необходимо сделать завел в раздел Issues.